\begin{frame}
    \frametitle{Simulação do arranjo de detectores}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}

        \begin{block}{Estrutura}
            \begin{itemize}
                \item Total de 61 detectores;
                \item Área de detecção de 10.18 m$^2$;
                \item Rede triangular com separação de 1500 m.
            \end{itemize}
        \end{block}
        \begin{block}{Funcionamento}
            \begin{itemize}
                \item Centro do chuveiro distribuido aleatóriamente sobre a área vermelha;
                \item Simulação realiza contagem de múons que atravessaram os detectores;
            \end{itemize}
        \end{block}
        
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering 
            \includegraphics[trim=75 0 0 0, width=1.25\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/hexa_array_center.png}
            \caption{Representação gráfica do arranjo de detectores}
        \end{figure}
    \end{columns}
    
\end{frame}

% \begin{frame}[fragile]
%     \frametitle{Exemplo de detecção de um evento de chuveiro simulado}
%     \begin{lstlisting}[language=json,numbers=none, basicstyle=\tiny]
% {
%     "core" : [1000.00,1000.00],
%     "detectors" : [
%         {
%             "radius" : 1.80
%             "position" : [0.00,0.00],
%             "times" : [
%                 740781, 741303, 740635
%             ]
%         },
%         {
%             "radius" : 1.80
%             "position" : [0.00,0.00],
%             "times" : [
%                 740781, 741303, 740635, 742786, 742815
%             ]
%         }
%         ...
%     ]
% }
%     \end{lstlisting}
% \end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Exemplo de detecção de um evento de chuveiro simulado}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/event_reconstruct.pdf}
        \caption{Representação gráfica do funcionamente do arranjo de detectores.}
    \end{figure}
\end{frame}